var words = 
[
    {
        "question": "أَحَدٌ",
        "answer": "anyone",
        "pcklId": "69",
        "rootWordId": 20,
        "tlit": "aḥadun",
        "frequency": "85",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " أَيَحْسَبُ أَنْ لَنْ يَقْدِرَ عَلَيْهِ أَحَدٌ",
        "rootWord": "أ ح د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَحَد",
        "waznEnglish": "one, anyone",
        "waznTlit": "aḥad",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَحَدٌ",
        "answer": "anyone",
        "pcklId": "70",
        "rootWordId": 20,
        "tlit": "aḥadun",
        "frequency": "85",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "7",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " أَيَحْسَبُ أَنْ لَمْ يَرَهُ أَحَدٌ",
        "rootWord": "أ ح د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَحَد",
        "waznEnglish": "one, anyone",
        "waznTlit": "aḥad",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1420",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " ثُمَّ كَانَ مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِ وَتَوَاصَوْا بِالْمَرْحَمَةِ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "وَالَّذِينَ",
        "answer": "But those who",
        "pcklId": "1421",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "wa-alladhīna",
        "frequency": "1464",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَالَّذِينَ كَفَرُوا بِآيَاتِنَا هُمْ أَصْحَابُ الْمَشْأَمَةِ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)"
    },
    {
        "question": "آمَنُوا",
        "answer": "believe",
        "pcklId": "552",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "āmanū",
        "frequency": "879",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " ثُمَّ كَانَ مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِ وَتَوَاصَوْا بِالْمَرْحَمَةِ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ءَامَنَ",
        "waznEnglish": "to believe",
        "waznTlit": "āmana",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "الْإِنْسَانَ",
        "answer": "man",
        "pcklId": "87",
        "rootWordId": 78,
        "tlit": "l-insāna",
        "frequency": "97",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " لَقَدْ خَلَقْنَا الْإِنْسَانَ فِي كَبَدٍ",
        "rootWord": "أ ن س",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "إِنسَٰن",
        "waznEnglish": "you perceive",
        "waznTlit": "insān",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "بِآيَاتِنَا",
        "answer": "in Our Verses",
        "pcklId": "381",
        "rootWordId": 90,
        "tlit": "biāyātinā",
        "frequency": "382",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَالَّذِينَ كَفَرُوا بِآيَاتِنَا هُمْ أَصْحَابُ الْمَشْأَمَةِ",
        "rootWord": "أ ي ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ي ي",
        "waznEnglish": "Our Signs",
        "waznTlit": "hamza yā yā",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْبَلَدِ",
        "answer": "city",
        "pcklId": "11",
        "rootWordId": 154,
        "tlit": "l-baladi",
        "frequency": "19",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " لَا أُقْسِمُ بِهَٰذَا الْبَلَدِ",
        "rootWord": "ب ل د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَلَد",
        "waznEnglish": "a city",
        "waznTlit": "balad",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْبَلَدِ",
        "answer": "city",
        "pcklId": "12",
        "rootWordId": 154,
        "tlit": "l-baladi",
        "frequency": "19",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَأَنْتَ حِلٌّ بِهَٰذَا الْبَلَدِ",
        "rootWord": "ب ل د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَلَد",
        "waznEnglish": "a city",
        "waznTlit": "balad",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مَتْرَبَةٍ",
        "answer": "misery",
        "pcklId": "21",
        "rootWordId": 179,
        "tlit": "matrabatin",
        "frequency": "22",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "16",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " أَوْ مِسْكِينًا ذَا مَتْرَبَةٍ",
        "rootWord": "ت ر ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَتْرَبَة",
        "waznEnglish": "well-matched",
        "waznTlit": "matrabat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "نَجْعَلْ",
        "answer": "We made",
        "pcklId": "337",
        "rootWordId": 249,
        "tlit": "najʿal",
        "frequency": "346",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "8",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " أَلَمْ نَجْعَلْ لَهُ عَيْنَيْنِ",
        "rootWord": "ج ع ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "جَعَلَ",
        "waznEnglish": "to make",
        "waznTlit": "jaʿala",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "أَيَحْسَبُ",
        "answer": "Does he think",
        "pcklId": "41",
        "rootWordId": 316,
        "tlit": "ayaḥsabu",
        "frequency": "109",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " أَيَحْسَبُ أَنْ لَنْ يَقْدِرَ عَلَيْهِ أَحَدٌ",
        "rootWord": "ح س ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَسِبَ",
        "waznEnglish": "to think",
        "waznTlit": "ḥasiba",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "أَيَحْسَبُ",
        "answer": "Does he think",
        "pcklId": "42",
        "rootWordId": 316,
        "tlit": "ayaḥsabu",
        "frequency": "109",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "7",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " أَيَحْسَبُ أَنْ لَمْ يَرَهُ أَحَدٌ",
        "rootWord": "ح س ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَسِبَ",
        "waznEnglish": "to think",
        "waznTlit": "ḥasiba",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "حِلٌّ",
        "answer": "(are) free (to dwell)",
        "pcklId": "38",
        "rootWordId": 348,
        "tlit": "ḥillun",
        "frequency": "51",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَأَنْتَ حِلٌّ بِهَٰذَا الْبَلَدِ",
        "rootWord": "ح ل ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حِلّ",
        "waznEnglish": "lawful",
        "waznTlit": "ḥill",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "خَلَقْنَا",
        "answer": "We have created",
        "pcklId": "178",
        "rootWordId": 431,
        "tlit": "khalaqnā",
        "frequency": "261",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " لَقَدْ خَلَقْنَا الْإِنْسَانَ فِي كَبَدٍ",
        "rootWord": "خ ل ق",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خَلَقَ",
        "waznEnglish": "to create",
        "waznTlit": "khalaqa",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "أَدْرَاكَ",
        "answer": "can make you know",
        "pcklId": "24",
        "rootWordId": 469,
        "tlit": "adrāka",
        "frequency": "29",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا الْعَقَبَةُ",
        "rootWord": "د ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَدْرَىٰ",
        "waznEnglish": "to make known",
        "waznTlit": "adrā",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "يَرَهُ",
        "answer": "sees him",
        "pcklId": "258",
        "rootWordId": 523,
        "tlit": "yarahu",
        "frequency": "328",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "7",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " أَيَحْسَبُ أَنْ لَمْ يَرَهُ أَحَدٌ",
        "rootWord": "ر أ ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَءَا",
        "waznEnglish": "to see",
        "waznTlit": "raā",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "بِالْمَرْحَمَةِ",
        "answer": "to compassion",
        "pcklId": "332",
        "rootWordId": 544,
        "tlit": "bil-marḥamati",
        "frequency": "339",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "9",
        "arabicAyah": " وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِ وَتَوَاصَوْا بِالْمَرْحَمَةِ",
        "rootWord": "ر ح م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَرْحَمَة",
        "waznEnglish": "and have mercy on us",
        "waznTlit": "marḥamat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "رَقَبَةٍ",
        "answer": "a neck",
        "pcklId": "17",
        "rootWordId": 575,
        "tlit": "raqabatin",
        "frequency": "24",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " فَكُّ رَقَبَةٍ",
        "rootWord": "ر ق ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَقَبَة",
        "waznEnglish": "they do not regard (the ties)",
        "waznTlit": "raqabat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مَسْغَبَةٍ",
        "answer": "severe hunger",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 693,
        "tlit": "masghabatin",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " أَوْ إِطْعَامٌ فِي يَوْمٍ ذِي مَسْغَبَةٍ",
        "rootWord": "س غ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "س غ ب",
        "waznEnglish": "severe hunger",
        "waznTlit": "sīn ghayn bā",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مِسْكِينًا",
        "answer": "a needy person",
        "pcklId": "64",
        "rootWordId": 708,
        "tlit": "mis'kīnan",
        "frequency": "69",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "16",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " أَوْ مِسْكِينًا ذَا مَتْرَبَةٍ",
        "rootWord": "س ك ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مِسْكِين",
        "waznEnglish": "Dwell",
        "waznTlit": "mis'kīn",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "الْمَشْأَمَةِ",
        "answer": "(of) the left (hand)",
        "pcklId": "2",
        "rootWordId": 752,
        "tlit": "l-mashamati",
        "frequency": "3",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " وَالَّذِينَ كَفَرُوا بِآيَاتِنَا هُمْ أَصْحَابُ الْمَشْأَمَةِ",
        "rootWord": "ش أ م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ش أ م",
        "waznEnglish": "(of) the left",
        "waznTlit": "shīn hamza mīm",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "وَشَفَتَيْنِ",
        "answer": "and two lips",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 784,
        "tlit": "washafatayni",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "9",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَلِسَانًا وَشَفَتَيْنِ",
        "rootWord": "ش ف ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ش ف ه",
        "waznEnglish": "and two lips",
        "waznTlit": "shīn fā hā",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "بِالصَّبْرِ",
        "answer": "to patience",
        "pcklId": "79",
        "rootWordId": 818,
        "tlit": "bil-ṣabri",
        "frequency": "103",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "7",
        "arabicAyah": " ثُمَّ كَانَ مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِ وَتَوَاصَوْا بِالْمَرْحَمَةِ",
        "rootWord": "ص ب ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "صَبْر",
        "waznEnglish": "we endure",
        "waznTlit": "ṣabr",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَصْحَابُ",
        "answer": "(are the) companions",
        "pcklId": "78",
        "rootWordId": 822,
        "tlit": "aṣḥābu",
        "frequency": "97",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "18",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " أُولَٰئِكَ أَصْحَابُ الْمَيْمَنَةِ",
        "rootWord": "ص ح ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَصْحَٰب",
        "waznEnglish": "can be protected",
        "waznTlit": "aṣḥāb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَصْحَابُ",
        "answer": "(are the) companions",
        "pcklId": "79",
        "rootWordId": 822,
        "tlit": "aṣḥābu",
        "frequency": "97",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَالَّذِينَ كَفَرُوا بِآيَاتِنَا هُمْ أَصْحَابُ الْمَشْأَمَةِ",
        "rootWord": "ص ح ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَصْحَٰب",
        "waznEnglish": "can be protected",
        "waznTlit": "aṣḥāb",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "إِطْعَامٌ",
        "answer": "feeding",
        "pcklId": "47",
        "rootWordId": 911,
        "tlit": "iṭ'ʿāmun",
        "frequency": "48",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " أَوْ إِطْعَامٌ فِي يَوْمٍ ذِي مَسْغَبَةٍ",
        "rootWord": "ط ع م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "إِطْعَٰم",
        "waznEnglish": "taste it",
        "waznTlit": "iṭ'ʿām",
        "waznType": "Verbal noun (form IV)"
    },
    {
        "question": "الْعَقَبَةَ",
        "answer": "the steep path",
        "pcklId": "76",
        "rootWordId": 1009,
        "tlit": "l-ʿaqabata",
        "frequency": "80",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "11",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " فَلَا اقْتَحَمَ الْعَقَبَةَ",
        "rootWord": "ع ق ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَقَبَة",
        "waznEnglish": "look back",
        "waznTlit": "ʿaqabat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "الْعَقَبَةُ",
        "answer": "the steep path (is)",
        "pcklId": "77",
        "rootWordId": 1009,
        "tlit": "l-ʿaqabatu",
        "frequency": "80",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "12",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " وَمَا أَدْرَاكَ مَا الْعَقَبَةُ",
        "rootWord": "ع ق ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَقَبَة",
        "waznEnglish": "look back",
        "waznTlit": "ʿaqabat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "عَيْنَيْنِ",
        "answer": "two eyes",
        "pcklId": "59",
        "rootWordId": 1046,
        "tlit": "ʿaynayni",
        "frequency": "65",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "8",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " أَلَمْ نَجْعَلْ لَهُ عَيْنَيْنِ",
        "rootWord": "ع ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَيْن",
        "waznEnglish": "(having) beautiful eyes",
        "waznTlit": "ʿayn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "فَكُّ",
        "answer": "(It is) freeing",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1149,
        "tlit": "fakku",
        "frequency": "2",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "13",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " فَكُّ رَقَبَةٍ",
        "rootWord": "ف ك ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَكّ",
        "waznEnglish": "(It is) freeing",
        "waznTlit": "fakk",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "اقْتَحَمَ",
        "answer": "he has attempted",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1178,
        "tlit": "iq'taḥama",
        "frequency": "2",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "11",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " فَلَا اقْتَحَمَ الْعَقَبَةَ",
        "rootWord": "ق ح م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱقْتَحَمَ",
        "waznEnglish": "to attempt",
        "waznTlit": "iq'taḥama",
        "waznType": "Verb (form VIII)"
    },
    {
        "question": "يَقْدِرَ",
        "answer": "has power",
        "pcklId": "24",
        "rootWordId": 1181,
        "tlit": "yaqdira",
        "frequency": "132",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " أَيَحْسَبُ أَنْ لَنْ يَقْدِرَ عَلَيْهِ أَحَدٌ",
        "rootWord": "ق د ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَدَرَ",
        "waznEnglish": "to restrict, to control, to have power",
        "waznTlit": "qadara",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "مَقْرَبَةٍ",
        "answer": "near relationship",
        "pcklId": "87",
        "rootWordId": 1187,
        "tlit": "maqrabatin",
        "frequency": "96",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "15",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " يَتِيمًا ذَا مَقْرَبَةٍ",
        "rootWord": "ق ر ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَقْرَبَة",
        "waznEnglish": "[you two] approach",
        "waznTlit": "maqrabat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أُقْسِمُ",
        "answer": "I swear",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 1201,
        "tlit": "uq'simu",
        "frequency": "33",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " لَا أُقْسِمُ بِهَٰذَا الْبَلَدِ",
        "rootWord": "ق س م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَقْسَمُ",
        "waznEnglish": "to swear",
        "waznTlit": "aqsamu",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "يَقُولُ",
        "answer": "He will say",
        "pcklId": "1611",
        "rootWordId": 1245,
        "tlit": "yaqūlu",
        "frequency": "1722",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " يَقُولُ أَهْلَكْتُ مَالًا لُبَدًا",
        "rootWord": "ق و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَالَ",
        "waznEnglish": "to say",
        "waznTlit": "qāla",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كَبَدٍ",
        "answer": "hardship",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1253,
        "tlit": "kabadin",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " لَقَدْ خَلَقْنَا الْإِنْسَانَ فِي كَبَدٍ",
        "rootWord": "ك ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ك ب د",
        "waznEnglish": "hardship",
        "waznTlit": "kāf bā dāl",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "كَفَرُوا",
        "answer": "disbelieve",
        "pcklId": "286",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "kafarū",
        "frequency": "525",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "19",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَالَّذِينَ كَفَرُوا بِآيَاتِنَا هُمْ أَصْحَابُ الْمَشْأَمَةِ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَفَرَ",
        "waznEnglish": "to disbelieve",
        "waznTlit": "kafara",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "كَانَ",
        "answer": "he is",
        "pcklId": "1351",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "kāna",
        "frequency": "1390",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " ثُمَّ كَانَ مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِ وَتَوَاصَوْا بِالْمَرْحَمَةِ",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "لُبَدًا",
        "answer": "abundant",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1314,
        "tlit": "lubadan",
        "frequency": "2",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " يَقُولُ أَهْلَكْتُ مَالًا لُبَدًا",
        "rootWord": "ل ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "لُّبَد",
        "waznEnglish": "abundant",
        "waznTlit": "lubad",
        "waznType": "Adjective"
    },
    {
        "question": "وَلِسَانًا",
        "answer": "And a tongue",
        "pcklId": "24",
        "rootWordId": 1330,
        "tlit": "walisānan",
        "frequency": "25",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "9",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَلِسَانًا وَشَفَتَيْنِ",
        "rootWord": "ل س ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ل س ن",
        "waznEnglish": "their tongues",
        "waznTlit": "lām sīn nūn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "مَالًا",
        "answer": "wealth",
        "pcklId": "80",
        "rootWordId": 1427,
        "tlit": "mālan",
        "frequency": "86",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " يَقُولُ أَهْلَكْتُ مَالًا لُبَدًا",
        "rootWord": "م و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "م و ل",
        "waznEnglish": "[the] wealth",
        "waznTlit": "mīm wāw lām",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "النَّجْدَيْنِ",
        "answer": "the two ways",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1442,
        "tlit": "l-najdayni",
        "frequency": "1",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "10",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " وَهَدَيْنَاهُ النَّجْدَيْنِ",
        "rootWord": "ن ج د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ن ج د",
        "waznEnglish": "the two ways",
        "waznTlit": "nūn jīm dāl",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "نَارٌ",
        "answer": "(will be the) Fire",
        "pcklId": "139",
        "rootWordId": 1529,
        "tlit": "nārun",
        "frequency": "194",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "20",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " عَلَيْهِمْ نَارٌ مُؤْصَدَةٌ",
        "rootWord": "ن و ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَار",
        "waznEnglish": "a fire",
        "waznTlit": "nār",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "وَهَدَيْنَاهُ",
        "answer": "And shown him",
        "pcklId": "142",
        "rootWordId": 1547,
        "tlit": "wahadaynāhu",
        "frequency": "316",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "10",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَهَدَيْنَاهُ النَّجْدَيْنِ",
        "rootWord": "ه د ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "هَدَى",
        "waznEnglish": "to guide",
        "waznTlit": "hadā",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "أَهْلَكْتُ",
        "answer": "I have squandered",
        "pcklId": "55",
        "rootWordId": 1559,
        "tlit": "ahlaktu",
        "frequency": "68",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " يَقُولُ أَهْلَكْتُ مَالًا لُبَدًا",
        "rootWord": "ه ل ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَهْلَكَ",
        "waznEnglish": "to destroy",
        "waznTlit": "ahlaka",
        "waznType": "Verb (form IV)"
    },
    {
        "question": "مُؤْصَدَةٌ",
        "answer": "closed in",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 1617,
        "tlit": "mu'ṣadatun",
        "frequency": "3",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "20",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " عَلَيْهِمْ نَارٌ مُؤْصَدَةٌ",
        "rootWord": "و ص د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُّؤْصَدَة",
        "waznEnglish": "closed in",
        "waznTlit": "mu'ṣadat",
        "waznType": "Nominal (Adjective)"
    },
    {
        "question": "وَتَوَاصَوْا",
        "answer": "and enjoin (each other)",
        "pcklId": "18",
        "rootWordId": 1620,
        "tlit": "watawāṣaw",
        "frequency": "32",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "6",
        "arabicAyah": " ثُمَّ كَانَ مِنَ الَّذِينَ آمَنُوا وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِ",
        "rootWord": "و ص ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَوَاصَ",
        "waznEnglish": "to enjoin, to transmit",
        "waznTlit": "tawāṣa",
        "waznType": "Verb (form VI)"
    },
    {
        "question": "وَتَوَاصَوْا",
        "answer": "and enjoin (each other)",
        "pcklId": "19",
        "rootWordId": 1620,
        "tlit": "watawāṣaw",
        "frequency": "32",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "17",
        "wordnum": "8",
        "arabicAyah": " وَتَوَاصَوْا بِالْمَرْحَمَةِ",
        "rootWord": "و ص ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَوَاصَ",
        "waznEnglish": "to enjoin, to transmit",
        "waznTlit": "tawāṣa",
        "waznType": "Verb (form VI)"
    },
    {
        "question": "وَلَدَ",
        "answer": "he begot",
        "pcklId": "6",
        "rootWordId": 1647,
        "tlit": "walada",
        "frequency": "102",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَوَالِدٍ وَمَا وَلَدَ",
        "rootWord": "و ل د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَلَدَ",
        "waznEnglish": "to beget, to be born",
        "waznTlit": "walada",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "وَوَالِدٍ",
        "answer": "And the begetter",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 1647,
        "tlit": "wawālidin",
        "frequency": "102",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " وَوَالِدٍ وَمَا وَلَدَ",
        "rootWord": "و ل د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَالِد",
        "waznEnglish": "Shall I bear a child",
        "waznTlit": "wālid",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يَتِيمًا",
        "answer": "An orphan",
        "pcklId": "17",
        "rootWordId": 1656,
        "tlit": "yatīman",
        "frequency": "23",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "15",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " يَتِيمًا ذَا مَقْرَبَةٍ",
        "rootWord": "ي ت م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي ت م",
        "waznEnglish": "and [the] orphans",
        "waznTlit": "yā tā mīm",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    },
    {
        "question": "الْمَيْمَنَةِ",
        "answer": "(of) the right (hand)",
        "pcklId": "5",
        "rootWordId": 1662,
        "tlit": "l-maymanati",
        "frequency": "71",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "18",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " أُولَٰئِكَ أَصْحَابُ الْمَيْمَنَةِ",
        "rootWord": "ي م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَيْمَنَة",
        "waznEnglish": "the right",
        "waznTlit": "maymanat",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "يَوْمٍ",
        "answer": "a day",
        "pcklId": "324",
        "rootWordId": 1664,
        "tlit": "yawmin",
        "frequency": "405",
        "surahnum": "90",
        "ayahnum": "14",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " أَوْ إِطْعَامٌ فِي يَوْمٍ ذِي مَسْغَبَةٍ",
        "rootWord": "ي و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي و م",
        "waznEnglish": "(of the) Day",
        "waznTlit": "yā wāw mīm",
        "waznType": "Nominal (Noun)"
    }
]; 
export default words;